FA Cup官方Facebook page...

屈福特

屈福特會徽都錯喔

另類方式悼念六四

唔係咁串嘛？

屌你賽會逼害屈福特

屌你有無咁hea

surname勁撚到一分鐘三球

Template

邊球六球啊

siunname

surname勁撚多過美斯牙朗

球王surname

咪一鳩樣

surname 一個轉身射個三分波

六四

Fifa黎既？

勁撚過文尼

surname嗰4球比人黑走咗

郭富城嘅「弱」？